不吻合只係語偽術

例子1
受害人：聲稱俾4人強姦
警方：經調查後發現受害人俾3人強姦，調查結果不吻合

例子2
受害人：聲稱在荃灣警署内被強姦
警方：經調查後發現受害人被強姦地點不在荃灣警署內，調查結果不吻合